80蚊一個鐘請人

地點:將軍澳 工業區 食物工場

時間:1400-2300(9小時)
人工:一個月大約返20-24日到每日9小時(80x9=720x20 日=14400)萬4-萬6左右，星期六日多數放假，

食飯時間:半小時，要帶飯，有蒸櫃，雪櫃，微波爐，冷熱水機

工作內容:搬材料，倒料，出料，頭2小時辛苦d，跟住大約每做20分鐘有得坐5-7分鐘，睇你速度，
材料大約15kg重，有車仔推有電牌用，好易上手。

工場入面:唔比用手機,有制服，鞋提供

頭幾日有人帶住做，係遠d，我做左2個月，幾好做
交通:返工:坑口站有公司車直到，放工:公司車到坑口站，觀唐，鑽石山

要男工，有氣有力
有興趣就係tg留言，我今日番緊工14-23，要食飯或者今晚12點先可以回覆
tg:@poolo2046

食飯先得30分鐘

咁快升職做判頭

半個鐘食飯痴撚線

淨係唔俾用手機呢樣，至少150蚊一個鐘

之前番美心工廠都係半個鐘食飯

其實算唔錯嘅
除咗無得用電話
係咪連跟身都唔俾？
不過應該辛苦到仆街
唔係點會80蚊都要上嚟請人

80一個鐘，睇怕搬既都唔輕，仲要手機都無得用，
地盤上料一工最小都900-1000，工時無咁長食飯無咁短，唔係等住開飯都好難有人做

冇得用電話 200起

唔會好辛苦，每次搬5箱野，15kg洛車仔，做2次，有得坐5-7分鐘

員工介紹人做有錢個D呀